魔鬼細節 到時搵條死藍屍司法覆核 咪繼續開關

仲要搵個紅官審

法庭內圍威喟

點魔鬼細節？
定係個魔鬼細節就係司法覆核？